我屌你老母apple

我唔想用plus，太大部
唔想細機，鏡頭問題
唔想要oled mon ，怕有印
想用ios

Apple你係咪玩鳩我

8+囉

唉，咁你仆街啦

太大部

咪係, tailor made 部俾你好無

如果可以iphone X 但lcd mon就好,又唔洗咁貴
如果個oled 都係冇改善就死啦,
你地睇下***啲oled mon機